% !TEX root = ../Diplomschrift.tex
\documentclass[../Diplomschrift.tex]{subfiles}
\begin{document}
\section[ERKLÄRUNG DER EIGENSTÄNDIGKEIT DER ARBEIT]{Erkl"arung der Eigenst"andigkeit der Arbeit}
\noindent\\[0mm] EIDESSTATTLICHE ERKLÄRUNG
\\[4mm]
\parbox{152mm}{
	Ich erkläre an Eides statt, dass ich die vorliegende Arbeit selbstständig und ohne
	fremde Hilfe verfasst, andere als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel nicht
	benutzt und die den benutzten Quellen wörtlich und inhaltlich entnommenen
	Stellen als solche erkenntlich gemacht habe. Meine Arbeit darf öffentlich
	zugänglich gemacht werden.
}
\\[4.5cm]
\parbox{80mm}{
	\rule{60mm}{.5pt}\\
	\hspace*{3mm}Ort, Datum
}
\parbox{80mm}{
	\rule{70mm}{.5pt}\\
	\hspace*{3mm}Benjamin Egger
}
\\[30mm] 
\parbox{80mm}{
	\rule{60mm}{.5pt}\\
	\hspace*{3mm}Ort, Datum
}
\parbox{80mm}{
	\rule{70mm}{.5pt}\\
	\hspace*{3mm}Marian Gatt
}
\\[30mm] 
\parbox{80mm}{
	\rule{60mm}{.5pt}\\
	\hspace*{3mm}Ort, Datum
}
\parbox{80mm}{
	\rule{70mm}{.5pt}\\
	\hspace*{3mm}Jonas Ladner
}






\lfoot{Egger / Gatt / Ladner}
\cfoot{\thesection$\;$- Eigenst"andigkeit der Arbeit}
%====================================================================================
\clearpage\vfill\newpage{}
%====================================================================================

\end{document}
